{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Olen v√§ike ja valge ning panen maa √§ra kaduma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Sa pead kandma sooje riideid, kui ma siin olen."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mul ei ole h√§√§lt, aga ma v√µin m√∂liseda. V√µin paate √ºle vee l√ºkata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud liikuvast √µhust."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett. Aitan taimedel kasvada ja hoida sind h√ºdreerituna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sul v√µib vaja minna vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen suur tulekera, mis annab Maale valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"Ilmun p√§eva jooksul."},{"text":"Sa pead kandma p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"M√µned usuvad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§givaldne torm p√∂√∂rleva √µhusambaga. Ma v√µin palju kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on lehtri kuju."},{"text":"Peaksite varjuma, kui ma l√§hedal olen."},{"text":"Vahel lendavad minus asjad ringi."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen suur keerlev torm, mis moodustub sooja ookeanivee kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"Toon tugevat tuult ja tugevat vihma."},{"text":"Tihti tabasin rannikualasid."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen √§kiline elektri s√§de taevas. Ma tulen tihti √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."},{"text":"Ô∏è Mind p√µhjustavad r√ºnksajupilved."},{"text":"Puude l√§hedal ei ole turvaline olla, kui ma streigin."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen paks udu, mis ripub maapinna l√§hedal, mist√µttu on seda raske n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maas."},{"text":"Sa pead aeglaselt s√µitma, kui ma kohal olen."},{"text":"V√µin panna asjad salap√§rasena tunduma."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Sudu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisad, mis langevad √§ikese ajal taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva ja j√§ine."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Vahel v√µin olla golfiv√§ljakute suurune!"}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"S√§ran eredalt √∂√∂taevas, aga ma ei ole t√§ht. Liigun √ºmber Maa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid armastavad mind!"},{"text":"Astronaudid on minu peal k√µndinud."},{"text":"M√µned arvavad, et olen juustust tehtud."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kuum gaasipall, mis annab valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë √Ñra vaata otse minu poole!"},{"text":"Mina olen meie p√§ikeses√ºsteemi keskus."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen punane planeet, mis on tuntud rooste poolest minu pinnal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen ≈°okolaadi v√§rv... vahel."},{"text":"‚ñ´ Inimesed plaanivad mulle kunagi k√ºlla tulla."},{"text":"Rovers uurib mind."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet, hiiglasliku punase laiguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu laik on tohutu torm."},{"text":"Mul on palju kuusid."},{"text":"Olen valmistatud enamasti gaasist."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen v√§ike kivine objekt, mis tiirleb √ºmber P√§ikese, mis on enamasti leitud Marsi ja Jupiteri vahel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksem kui planeet."},{"text":"Ô∏è Vahel v√µin Maale kukkuda."},{"text":"Olen valmistatud kivist ja metallist."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Meteoroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Mul on ilusad r√µngad j√§√§st ja kivist. Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on v√§ga l√§ikivad."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Olen P√§ikesest kaugemal kui Jupiter."}],"options":[{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis moodustab taevas mustri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ursa  √úhel minu kuulsal n√§itel on karu oma nimes!"},{"text":"Ô∏è Purjetajad kasutasid mind navigeerimiseks."},{"text":"Mul on palju erinevaid kujundeid ja suurusi."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Nebula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen tohutu t√§htede, gaasi ja tolmu kollektsioon, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem elab minu sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu √ºle taeva valgunud piim."},{"text":"Mul on miljardeid t√§hti."},{"text":"Olen spiraalkuju."}],"options":[{"label":"Linnutee Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Andromeeda Galaxy","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen gaasi- ja tolmupilv kosmoses, kus s√ºnnivad t√§hed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga v√§rviline."},{"text":"‚Üë Uued t√§hed moodustuvad minu sees."},{"text":"Teleskoobid j√§√§dvustavad h√§mmastavaid pilte minust."}],"options":[{"label":"Must auk","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":true},{"label":"Supernoova","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen see, mis juhtub, kui plahvatab v√§ga massiivne t√§ht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suur plahvatus!"},{"text":"Ma olen palju heledam kui tavaline t√§ht."},{"text":"Musti auke saab minust tekitada."}],"options":[{"label":"Must auk","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Supernoova","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}